梳化床求推介

屋企個廳想放張梳化床
方便我打打下機同睇電影可以訓著
我近排見到海怡半島工廠區有間賣梳化床幾吸引
唔知有無人幫襯過？
想問下大家有無其他推薦
等我搵日過去試下

要求:
- 長期訓要舒服
- 唔想訓上梳化面

示意圖:

梳化變碌架床果種?

佢有d款有咁嘅功能
但我變單人/雙人床就ok
主要想訓得舒服d

舒唔舒服要訓過先知
但佢做倒唔洗訓上梳化面

Budget幾多先 大陸製都過萬架呢隻 意大利要兩萬幾

樓主賣廣告？

我見有床辱內置喺入面
放到床辱就ok

兩三萬都可以

我真係想買
如果我係打手死全家

去沙田IKEA棟野嗰道睇啦 好多呢d款 3萬夠買意大利製

感謝巴打